{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62228&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 JJ"
    },
    "text": "JJホテルはプライベートな遊び空間を提供するホテルです。 大通りから離れて静かに休むのに良い経験を提案します。 周辺には様々なグルメと活気に満ちた環境があり、宿泊客がより楽しむことができます。 そして、高層スカイビューからセントラルパークの夜景を鑑賞することもできます。 ゲーマーのためにバグに最適化された高仕様PCも備えており、高級アメニティとして他のホテルより一段階アップグレードされたサービスを提供しています。 遊び場やカフェとして利用できるホテル内部はデートにも最適な場所です。 ホテルは金浦漢江新都市求来洞に位置しており、一部屋当たり1台まで駐車できます。 ご予約されたお客様は、徒歩で駐車場にいらっしゃると駐車できませんので、ご注意ください。 金浦ゴールド線陽村駅や求礼駅から地下鉄をご利用いただけます。 客室の内部にはアメニティが備わっています。 全客室には65インチのUHD TV、LG天井型システム冷暖房機、キングサイズの天然ラテックスベッドがあり、一般枕と頸椎枕もあります。 ウォシュレット一体型洋式トイレ、アメリカンスタンダード水栓無騒音冷蔵庫、キッチンアートコーヒーポット、大型LED鏡など様々な施設をご利用いただけます。 また、いくつかの客室にはLGスタイラー、アゼラマッサージ器、SPAバスタブなどの特別な施設もあります。 フロントやその他の施設としては、カフェテリア、24時間オープンするラウンジ、ジャガイモや麦飯石を利用したおやつなど、様々なサービスを提供しています。 予約者名と宿泊客の名前が異なる場合、事前にお知らせください。 また、全客室料金は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生することがあります。 会員には特別割引価格が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "JJホテルはどのような経験を提供しますか？",
            "answer": "JJホテルはプライベートな遊び空間を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "JJホテルの周辺にはどのような環境がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメと活気に満ちた環境があります。"
        },
        {
            "question": "JJホテルからセントラルパークの夜景を鑑賞できますか？",
            "answer": "はい、高層スカイビューからセントラルパークの夜景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "JJホテルにはゲーマー向けの設備がありますか？",
            "answer": "はい、バグに最適化された高仕様PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "JJホテルはデートにも利用できる場所ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内部は遊び場やカフェとして利用できる場所です。"
        },
        {
            "question": "JJホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは金浦漢江新都市求来洞に位置しており、一部屋当たり1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "JJホテルにはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "全客室には65インチのUHD TV、LG天井型システム冷暖房機、キングサイズの天然ラテックスベッドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "JJホテルのフロントや施設は何を提供していますか？",
            "answer": "カフェテリア、24時間オープンするラウンジ、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "JJホテルの予約者名と宿泊客の名前が異なる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "JJホテルの全客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準です。人数追加時に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "JJホテルの会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 445
    }
}